我架BB車甩左個轆,邊間車房肯同我整?

如題

BB 車房

政府啦，你呢啲次緊急啫，三五七年應該到你
唔係就搵社工幫手

係

BB唔等得咁耐
想快啲整

劏咗佢換過架車算啦

Child登無人識李露媚？

yahoo 出晒名

child登呀，邊有人識咩叫雅虎 child登只係識谷歌同百度

好有yahoo李露媚果種感覺

因為喺嗰度抄

算啦此post已完
起完樓主底
樓主應該係現實生活中無乜朋友果類人
然後慘到要上黎連登呃負評博存在感
大家不要再留言了
假膠撚